(無圖)新三大之一城大出校內聲明

Shitty